點解警察坐監有人反對？反而特首坐監無人理？

兩個都係知法犯法姐！點解警察有人撐！

係咪雙重標準。點計特首都大過警察啦

因為特首而行得一個人
警察而行三萬幾人
開壞左頭 將來佢地咪無得打犯

有先例既話 遲下警犬打人就好易入罪